想買部notebook，有咩推介？

最近部手提電腦壞左，想買返部新
淨係用黎上下網，睇下片，做下文書野
筆直5千蚊內，各位有咩推介？

push

唔想買macbook

pish

4千幾,
Intel Core i5-8250U Processor,
8GB DDR4 RAM,
1TB HDD, USB-C

唔好去黃金比人騙啦,網上買吧

咁啱想搵既同樓主一樣 呢部真係幾啱心水 謝過ching

用緊，好用，比少少錢上SSD開機好快，好慳電

samsung性價比一流

無知一問，咩係上SSD
用落舊電可以撐到幾多個鐘